［心病］完sem了 又要A0 gard

實際上已經無法挽回呢個事實 但係心態上應該如何自處？

又？

菩提本無樹

me too

中學都係A0 grad, 不過男校冇所謂喇

大師言下之意係：「你老味 咪撚諗咁多野喇！毒撚！」？

男校先有所謂 人一世物一世 點都要試下

唔係人生唔完整